\renewcommand*{\chapterheadstartvskip}{\vspace*{1cm}}
\renewcommand*{\chapterheadendvskip}{\vspace{2cm}}

\mychapterstar{Anhang A}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Anhang A}
%\chapter{Anhang}\thispagestyle{myheading}
\begin{table}[h]
\resizebox*{!}{17cm}{%
\begin{tabular}{|l | l | l|}
\hline
\cellcolor{gray!25}\parbox[t]{2cm}{Systemauf-\\ rufnummer} & \cellcolor{gray!25}\parbox[t]{10cm}{Fehlernummern} &\cellcolor{gray!25} \parbox[t]{1.8cm}{Aufruf-\\nummer}\\
\hline
0   &  \parbox[t]{10cm}{4, 5, 9, 11, 14, 21, 22}                                                                            & 5\\
\hline
1   &  \parbox[t]{10cm}{4, 5, 9, 11, 14, 22, 27, 28, 32, 89, 122}                                                         & 1\\
\hline
2   &  \parbox[t]{10cm}{1, 2, 4, 6, 9, 11, 12, 13, 14, 17, 19, 20, 21, 22, 23, 24, 26, 27, 28, 30, 3,6 40, 75, 95, 122} & 5\\
\hline
3   &  \parbox[t]{10cm}{4, 5, 9}                                                                                            & 6\\
\hline
4   &  \parbox[t]{10cm}{2, 9, 12, 13, 14, 20, 22, 36, 40, 75}                                                               & 3\\
\hline
5   &  \parbox[t]{10cm}{2, 9, 12, 13, 14, 20, 22, 36, 40, 75}                                                               & 7\\
\hline
8   &  \parbox[t]{10cm}{6,9,22, 29, 75}                                                                                     & 1\\
\hline
9   &  \parbox[t]{10cm}{1,9,11, 12, 13, 19, 22, 23, 26, 75}                                                                 & 9\\
\hline
10  &  \parbox[t]{10cm}{12, 13, 22}                                                                                         & 5\\
\hline
11  &  \parbox[t]{10cm}{1, 9, 11, 12, 13, 19, 22, 23, 26, 75}                                                               & 1\\
\hline
12  &  \parbox[t]{10cm}{12}                                                                                                 & 3\\
\hline
13  &  \parbox[t]{10cm}{14, 22}                                                                                             & 3\\
\hline
14  &  \parbox[t]{10cm}{14, 22}                                                                                             & 1\\
\hline
21  &  \parbox[t]{10cm}{2, 5, 9, 12, 13, 14, 20, 22, 26, 30, 36, 40}                                                        & 1\\
\hline
41  &  \parbox[t]{10cm}{12, 13, 22, 23, 24, 93, 97, 105}                                                                    & 3\\
\hline
42  &  \parbox[t]{10cm}{1, 4, 9, 11, 13, 14, 88, 91, 97, 98, 99, 101, 106, 110, 111, 114, 115}                              & 2\\
\hline
43  &  \parbox[t]{10cm}{1, 4, 9, 11, 14, 22, 23, 24, 71, 88, 95, 103, 105}                                                  & 1\\
\hline
44  &  \parbox[t]{10cm}{4, 9, 11, 12, 13, 14, 22, 32, 88, 89, 90, 95, 104, 105, 106, 107}                                   & 1\\
\hline
45  &  \parbox[t]{10cm}{4, 9, 11, 12, 14, 22, 88, 107, 111}                                                                 & 2\\
\hline
49  &  \parbox[t]{10cm}{2, 9, 12, 13, 14, 20, 22, 30, 36, 40, 88, 98, 99}                                                   & 2\\
\hline
50  &  \parbox[t]{10cm}{9, 88, 95, 98}                                                                                      & 1\\
\hline
51  &  \parbox[t]{10cm}{9, 22, 88, 95, 105}                                                                                 & 4\\
\hline
54  &  \parbox[t]{10cm}{9, 14, 22, 88, 92}                                                                                  & 1\\
\hline
59  &  \parbox[t]{10cm}{1, 2, 5, 7, 8, 11, 12, 13, 14, 20, 21, 22, 23, 24, 26, 36, 40, 80}                                  & 1\\
\hline
72  &  \parbox[t]{10cm}{1, 4, 9, 11, 13, 14, 20, 22, 24, 27, 35}                                                            & 10\\
\hline
96  &  \parbox[t]{10cm}{1, 14, 22}                                                                                          & 19\\
\hline
97  &  \parbox[t]{10cm}{1, 3, 14, 22}                                                                                       & 1\\
\hline
158 &  \parbox[t]{10cm}{1, 14, 22}                                                                                          & 1\\
\hline
218 &  \parbox[t]{10cm}{1}                                                                                                  & 1\\
\hline
273 &  \parbox[t]{10cm}{1, 3, 14, 22}                                                                                       & 1\\
\hline
\end{tabular}
}
\caption{Auflistung der Zuordung von Systemaufrufnummern zu Fehlercodes und Aufrufhäufigkeiten des Mongoose-Servers}
\label{tab:appendix_a}
\end{table}

\mychapterstar{Anhang B}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Anhang B}
%\chapter{Anhang}\thispagestyle{myheading}
\begin{table}[h]
\resizebox*{!}{15cm}{%
\begin{tabular}{|l | l | l|}
\hline
\cellcolor{gray!25}\parbox[t]{2cm}{Systemauf-\\ rufnummer} & \cellcolor{gray!25}\parbox[t]{10cm}{Fehlernummern} &\cellcolor{gray!25} \parbox[t]{1.8cm}{Aufruf-\\nummer}\\
\hline
0   & \parbox[t]{10cm}{4, 5, 9, 11, 14, 21, 22}                                                                         & 4\\
\hline
2   & \parbox[t]{10cm}{1, 2, 4, 6, 9, 11, 12, 13, 14, 17, 19, 20, 21, 22, 23, 24, 26, 27, 28, 30, 36, 40, 75, 95, 122}  & 3\\
\hline
3   & \parbox[t]{10cm}{4, 5, 9}                                                                                         & 7\\
\hline
5   & \parbox[t]{10cm}{2, 9, 12, 13, 14, 20, 22, 36, 40, 75}                                                            & 3\\
\hline
9   & \parbox[t]{10cm}{1, 9, 11, 12, 13, 19, 22, 23, 26, 75}                                                            & 23\\
\hline
10  & \parbox[t]{10cm}{12, 13, 22}                                                                                      & 8\\
\hline
11  & \parbox[t]{10cm}{1, 9, 11, 12, 13, 19, 22, 23, 26, 75}                                                            & 2\\
\hline
12  & \parbox[t]{10cm}{12, 14, 22}                                                                                      & 3\\
\hline
14  & \parbox[t]{10cm}{14, 22}                                                                                          & 9\\
\hline
21  & \parbox[t]{10cm}{2, 5, 9, 12, 13, 14, 20, 20, 22, 26, 30, 36, 40}                                                 & 1\\
\hline
41  & \parbox[t]{10cm}{12, 13, 22, 23, 24, 93, 97, 105}                                                                 & 4\\
\hline
49  & \parbox[t]{10cm}{2, 9, 12, 13, 14, 20, 22, 30, 36, 40, 88, 98, 99}                                                & 3\\
\hline
50  & \parbox[t]{10cm}{9, 88, 95, 98}                                                                                   & 1\\
\hline
51  & \parbox[t]{10cm}{9, 22, 88, 95, 105}                                                                              & 2\\
\hline
54  & \parbox[t]{10cm}{9, 14, 22, 88, 92}                                                                               & 9\\
\hline
59  & \parbox[t]{10cm}{1, 2, 5, 7, 8, 11, 12, 13, 14, 20, 21, 22, 23, 24, 26, 36, 40, 80}                               & 1\\
\hline
97  & \parbox[t]{10cm}{1, 3, 14, 22}                                                                                    & 1\\
\hline
131 & \parbox[t]{10cm}{1, 12, 14, 22}                                                                                   & 2\\
\hline
158 & \parbox[t]{10cm}{1, 14, 22}                                                                                       & 1\\
\hline
202 & \parbox[t]{10cm}{1, 3, 4, 11, 12, 13, 14, 22, 23, 25, 38, 110}                                                    & 3\\
\hline
204 & \parbox[t]{10cm}{1, 3, 14, 22}                                                                                    & 1\\
\hline
228 & \parbox[t]{10cm}{1, 14, 22}                                                                                       & 8\\
\hline
233 & \parbox[t]{10cm}{1, 2, 9, 12, 17, 22, 28, 40}                                                                     & 2\\
\hline
257 & \parbox[t]{10cm}{1, 4, 6, 9, 12, 13, 14, 17, 19, 20, 20, 21, 22, 23, 24, 24, 26, 27, 28, 30, 36, 40, 75, 95, 122} & 2\\
\hline
273 & \parbox[t]{10cm}{1, 3, 14, 22}                                                                                    & 1\\
\hline
288 & \parbox[t]{10cm}{1, 4, 9, 11, 12, 14, 22, 23, 24, 24, 71, 95, 103, 105}                                           & 3\\
\hline
291 & \parbox[t]{10cm}{12, 23, 22}                                                                                      & 1\\
\hline
\end{tabular}
}
\caption{Auflistung der Zuordung von Systemaufrufnummern zu Fehlercodes und Aufrufhäufigkeiten des Go-Servers}
\label{tab:appendix_b}
\end{table}

\mychapterstar{Anhang C}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Anhang C}
\begin{table}[h]
\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|}
\hline
\cellcolor{gray!25}Ausgang& \cellcolor{gray!25}\parbox[t]{2.2cm}{Systemaufruf- nummer} & \cellcolor{gray!25}\parbox[t]{2.2cm}{Fehlernum- mer} & \cellcolor{gray!25}\parbox[t]{2.2cm}{Aufrufnum- mer} & \cellcolor{gray!25}\parbox[t]{2.2cm}{Status des Programms}\\
\hline
Absturz & 0   & 4   & 3  & 0\\
\hline
Absturz & 1   & 4   & 1  & 255\\
\hline
Absturz & 1   & 5   & 1  & 255\\
\hline
Absturz & 1   & 9   & 1  & 255\\
\hline
Absturz & 1   & 11  & 1  & 255\\
\hline
Absturz & 1   & 14  & 1  & 255\\
\hline
Absturz & 1   & 22  & 1  & 255\\
\hline
Absturz & 1   & 27  & 1  & 255\\
\hline
Absturz & 1   & 28  & 1  & 255\\
\hline
Absturz & 1   & 32  & 1  & 255\\
\hline
Absturz & 1   & 89  & 1  & 255\\
\hline
Absturz & 1   & 122 & 1  & 255\\
\hline
Absturz & 2   & 1   & 1  & 0\\
\hline
Absturz & 2   & 1   & 2  & 0\\
\hline
Absturz & 2   & 6   & 5  & 0\\
\hline
Absturz & 2   & 9   & 5  & 0\\
\hline
Absturz & 2   & 12  & 2  & 0\\
\hline
Absturz & 2   & 13  & 3  & 0\\
\hline
Absturz & 2   & 20  & 2  & 0\\
\hline
Absturz & 2   & 21  & 4  & 0\\
\hline
Absturz & 2   & 22  & 5  & 0\\
\hline
Absturz & 2   & 27  & 5  & 0\\
\hline
Absturz & 2   & 40  & 3  & 0\\
\hline
Absturz & 2   & 40  & 4  & 0\\
\hline
Absturz & 2   & 95  & 5  & 0\\
\hline
Absturz & 2   & 122 & 2  & 0\\
\hline
Absturz & 3   & 4   & 4  & 0\\
\hline
Absturz & 5   & 9   & 2  & 0\\
\hline
Absturz & 5   & 9   & 5  & 0\\
\hline
Absturz & 5   & 20  & 2  & 0\\
\hline
Absturz & 5   & 22  & 6  & 0\\
\hline
\end{tabular}
\caption{Protokoll der Fehlerinjektion des Mongoose-Webservers} 
\end{table}
\newpage

\begin{table}[h]
\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|}
\hline
\cellcolor{gray!25}Ausgang& \cellcolor{gray!25}\parbox[t]{2.2cm}{Systemaufruf- nummer} & \cellcolor{gray!25}\parbox[t]{2.2cm}{Fehlernum- mer} & \cellcolor{gray!25}\parbox[t]{2.2cm}{Aufrufnum- mer} & \cellcolor{gray!25}\parbox[t]{2.2cm}{Status des Programms}\\
\hline
Absturz & 9   & 11  & 8  & 0\\
\hline
Absturz & 9   & 13  & 1  & 0\\
\hline
Absturz & 9   & 13  & 5  & 0\\
\hline
Absturz & 9   & 13  & 9  & 0\\
\hline
Absturz & 9   & 22  & 2  & 0\\
\hline
Absturz & 9   & 23  & 7  & 0\\
\hline
Absturz & 11  & 26  & 1  & 0\\
\hline
Absturz & 13  & 14  & 1  & 0\\
\hline
Absturz & 21  & 26  & 1  & 0\\
\hline
Absturz & 42  & 111 & 2  & 0\\
\hline
Absturz & 42  & 106 & 2  & 0\\
\hline
Absturz & 45  & 12  & 2  & 0\\
\hline
Absturz & 49  & 9   & 1  & 0\\
\hline
Absturz & 49  & 14  & 1  & 0\\
\hline
Absturz & 49  & 20  & 2  & 0\\
\hline
Absturz & 49  & 30  & 2  & 0\\
\hline
Absturz & 49  & 88  & 1  & 0\\
\hline
Absturz & 49  & 99  & 2  & 0\\
\hline
Absturz & 50  & 9   & 1  & 0\\
\hline
Absturz & 59  & 22  & 1  & 0\\
\hline
Absturz & 72  & 1   & 3  & 0\\
\hline
Absturz & 72  & 4   & 4  & 0\\
\hline
Absturz & 72  & 9   & 6  & 0\\
\hline
Absturz & 72  & 13  & 10 & 0\\
\hline
Absturz & 72  & 20  & 1  & 0\\
\hline
Absturz & 72  & 20  & 5  & 0\\
\hline
Absturz & 72  & 27  & 10 & 0\\
\hline
Absturz & 96  & 1   & 8  & 0\\
\hline
Absturz & 96  & 22  & 4  & 0\\
\hline
Absturz & 96  & 22  & 15 & 0\\
\hline
Absturz & 96  & 22  & 19 & 0\\
\hline
Absturz & 158 & 1   & 1  & 127\\
\hline
Absturz & 158 & 14  & 1  & 127\\
\hline
Absturz & 158 & 22  & 1  & 127\\
\hline
\end{tabular}
\caption{Fortsetzung: Protokoll der Fehlerinjektion des Mongoose-Webservers} 
\label{tab:appendix_c}
\end{table}

\mychapterstar{Anhang D}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Anhang D}
\begin{table}[h]
\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|}
\hline
\cellcolor{gray!25}Ausgang& \cellcolor{gray!25}\parbox[t]{2.2cm}{Systemaufruf- nummer} & \cellcolor{gray!25}\parbox[t]{2.2cm}{Fehlernum- mer} & \cellcolor{gray!25}\parbox[t]{2.2cm}{Aufrufnum- mer} & \cellcolor{gray!25}\parbox[t]{2.2cm}{Status des Programms}\\
\hline
Absturz       & 50                 & 9            & 1            & 1\\
\hline
Absturz       & 50                 & 88           & 1            & 1\\
\hline
Absturz       & 50                 & 95           & 1            & 1\\
\hline
Absturz       & 50                 & 98           & 1            & 1\\
\hline
Absturz       & 131                & 1            & 1            & 0\\
\hline
Absturz       & 131                & 1            & 2            & 0\\
\hline
Absturz       & 131                & 12           & 1            & 0\\
\hline
Absturz       & 131                & 12           & 2            & 0\\
\hline
Absturz       & 131                & 14           & 1            & 0\\
\hline
Absturz       & 131                & 14           & 2            & 0\\
\hline
Absturz       & 131                & 22           & 1            & 0\\
\hline
Absturz       & 131                & 22           & 2            & 0\\
\hline
Absturz       & 158                & 1            & 1            & 127\\
\hline
Absturz       & 158                & 14           & 1            & 127\\
\hline
Absturz       & 158                & 22           & 1            & 127\\
\hline
Absturz       & 204                & 14           & 1            & 4\\
\hline
Absturz       & 204                & 22           & 1            & 4\\
\hline
Absturz       & 233                & 1            & 1            & 1\\
\hline
Absturz       & 233                & 1            & 2            & 1\\
\hline
Absturz       & 233                & 2            & 1            & 1\\
\hline
Absturz       & 233                & 2            & 2            & 1\\
\hline
Absturz       & 233                & 9            & 1            & 1\\
\hline
Absturz       & 233                & 9            & 2            & 1\\
\hline
Absturz       & 233                & 12           & 1            & 1\\
\hline
Absturz       & 233                & 12           & 2            & 1\\
\hline
Absturz       & 233                & 17           & 1            & 1\\
\hline
Absturz       & 233                & 17           & 2            & 1\\
\hline
Absturz       & 233                & 22           & 1            & 1\\
\hline
Absturz       & 233                & 22           & 2            & 1\\
\hline
Absturz       & 233                & 28           & 1            & 1\\
\hline
Absturz       & 233                & 28           & 2            & 1\\
\hline
Absturz       & 233                & 40           & 1            & 1\\
\hline
Absturz       & 233                & 40           & 2            & 1\\
\hline
\end{tabular}
\caption{Protokoll der Fehlerinjektion des Go-Webservers} 
\label{tab:appendix_d}
\end{table}

